點解林鄭唔封關

點解林鄭唔封關？
鬥氣囉，官僚主義，奶共。
我唔妥你，我可以深表遺憾你；
我唔鍾意你，我可以強烈譴責你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟罷工吖！
罷工呀！
罷我吖！罷吖！
我唔封關你唔封關，點呀？
你見過武漢未呀？你見過沙士未呀？
你話藍絲你偶像吖嘛，你見過藍絲未呀？
撐警大會吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知排口罩佢買唔到；
你知唔知佢親眼睇住武漢病人響佢面前，咳，佢擋唔到。
你知唔知藍絲諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想搶口罩，
佢唔想中病毒，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，係藍係黃，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，社區爆發，冇得返轉頭。

想爆發，用緊急法取消九月立法會選舉，改行萬年國會

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

問班廢老點解仲要支持港共

封關會斷左武警落嚟香港條路

武漢肺炎特別篇：低俗喜劇（蝙蝠湯）